如何分化商家佬同黑警

啱啱見到馬鞍山啲狗爆入商場
見到啲保安係好盡力檔

所以

我宣布

逢星期五晚

去所有啲狗入過既商場和你shop

只shop不爆

因為好明顯啲鬼見到太和平
一定會搞事
派藍絲
然後鬼出手
啲狗就大條道理入商場

所有手足零文具
目標係逢星期五晚無人消費
等班狗被商家佬屌

呢個活動唔係搞鋪頭
係要令到啲商場屌狗

逢星期五晚
7-10pm
無人消費
Or
支持黃店

推

效益好既
就每晚

只限狗爆入過既商場

消費黃店 多謝埋保安盡責

無帶文具既手足
唔洗好似針對美心咁
一間一間逼佢閂門

因為係要成個商場閂
唔洗有人帶頭行
集合完
就各有各行到10點～

一定要！
特別係馬鞍山咁
硬爆入去

有無人跟呀！！！！！

嘿嘿
亡國謙又話：多謝高招係CIA教

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

定律：和平—>出藍絲—>出鬼—>狗全面進場

見到保安好盡力去擋都擋唔住cls

記得要無文具
小心出神獸～
廢時俾位鬼入

推爆佢
班黑警一入黎清場 就相等於搞緊班商家佬

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

傾向支持黃店, 最好大家聚在商場一起晿Glory to Hong Kong, 並有人介紹該商場的黃店給大家.

不過俾狗入既商場未必有黃店⋯⋯